最近樓市升左唔小，說好的移民潮樓價大跌去左邊

信連登仔搞到上年冇入市
而家點算

全球建築成本上升
樓價繼續 go高go

肺炎完先見真章

珍
業主合埋眼都賺到笑

香港股市lum佢到未lum

咩事最近升咁勁
上年有買最小升左3-40萬

最後一幕煙花 好似係

2月買, 宜家已經升左40萬

買邊度
痴撚線

粉嶺
以前覺得低水既地方, 慢慢俾人買貴晒

咁搞法遲早屯門都2萬蚊尺

唔出奇..瓏門已經18k一呎

上年7月左右買，上星期對比估價升左13x

幕煙花上映左十年

已經2萬啦

移民潮out啦
而家最新論調係中央出手打壓港樓 威脅國家安全

地鐵上蓋普遍都貴啦
冇得比

點住人

so?

如果冇移民潮升得仲快

市場未反映移民呢個因素
等多十年八年就會跌

依家未通關前算升得慢
通關後唔敢想像
呢次爆升起碼升到去2025 年

大單位跌，細單位升，始終唔走就要買，剛性需求

今年入返

大單位估價升返

等多十年八年 班新香港人又多一倍.. 樓價升30-50%都有份

移民潮
信都ON9

舊香港人回歸又炒過

免費入籍，我唸會有D人去

失望。
係咪鬥地主架？
想買三房。

就快啦 BNO大軍一走年尾最小都跌一半

我移民都冇賣樓。上年仲買多左個商廈。

韓撚兒話drop to zero

關鍵詞：韓正、689

私樓已不屬於香港人住了。填海全起公共房屋

分分鐘呢班友過英國幾年之後發覺中伏回流

我唸三個都用覺中伏，但唔試過但又日日覺得自己懷材不遇的又點會心息

去到十成打回原形, 有幾多人白領偽中產真中產捨得份糧呀

真係大學Freshgrad, 基層果D咪值得去
衰左都冇損失

左手交右手假象都信？

下下俾幾十萬稅你交比我睇

又見

佢做高個價，幾十萬濕濕碎

遲早世界末日 到時就會大跌

事實就係咁

係d短視on9仔吹風 只識只認即時影響樓價因素姐

+ 移民人數

移民就等如要賣樓
中過97伏就唔會再中啦

高登仔最有遠見，十幾年前未有連登都吹緊樓爆